一 圖 了 解 連 登 仔 憎 YYLam 之 迷

YY Lam又有錢又多靚女助教 分分中仲有一班學生妹當佢男神
連登仔：佢唔識教中文 有錢又有女有咩用

太一

？

條友個樣生到成隻麥樂雞獸咁，唔講仲意為拍緊數碼暴龍真人版

連登仔又話有錢大把女
佢咪大把錢

似大和多D

誰輕輕叫喚我

支持

幫人補習姐
影撚到model咁撚樣

人地都係望下鏡頭
佢地就chok晒

右一

個膝頭瘀撚曬

細路仔受呢味野

被人推得多

大把女受

PR野 大把人受

香港多人受咪得
佢一年搵好多銀 證明受學生歡迎

連登毒撚不願面對真相

Sell既野都唔同 點比